Het is onmogelijk; je kunt net zo goed proberen te halen de wind, of een berg-stream met een rietje.
Ik zag hem ook; hij vrij was gisteravond!"
"Ik weet niet wat je bedoelt," antwoordde mijn broer, accenten van verwondering, "maar voor ons de ontdekking hebben we vult ons ellende.
Niemand geloofde er eerst; en zelfs nu Elizabeth niet overtuigd, ondanks alle bewijzen.
Want wie zou dat Justine Moritz, die was zo beminnelijk en liefhebber van alle gezinsleden, kan plotseling zo kunnen zo vreselijk, zo'n afschuwelijke misdaad?"
